屌你老母KFC做咩無撚左牛油粟米架！？

癡撚線架？！

好撚好笑呀屌你老母

你幼稚園畢業未

坐咗幾耐？

牛油粟米fans
唯一去Kfc 排長龍嘅動力都冇埋

x2

變粟米杯